林鄭直播討論 (2)

推

push

Push

RTHK

條臭閪話要再聽下大家意見呀~ 聽日知有咩要做啦?

又擺個女仔上枱

推

不撤回，不撤退
聽日企出嚟！

原來201就爆

又empathy for hk

appreciate 你老母呀

咁啲學生你又唔put empathy on them

係
5001回覆